Langkah-Langkah Pembuatan Aplikasi

1. Apache dan Mysql di XAMPP sudah di Start
2. Pastikan Apache Netbeans + Java Development Kit (JDK) sudah diinstal dan berjalan dengan baik
3. Unduh library tambahan:
	mysql java connector
	rs2xml
4. buatlah database dengan nama pbo_kasir
	import database di folder /db
	
